我登在國安會出文澄清！”戰略耐性“不適用於中國與印太事務！

一早已知 Biden 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

係咪畀人屌到反艇

連登仔淨係識屌咗先

【看新聞學英文】strategic patience 戰略忍耐

美國國務卿提勒森在與南韓外交部長尹炳世的聯合記者會上表示：「戰略忍耐的政策已經結束了。」
“The policy of strategic patience has ended,” Tillerson told a joint press conference with his South Korean counterpart Yun Byung-Se.
註：「戰略忍耐」是美國前總統歐巴馬對北韓採取的政策，指北韓若繼續發展核武及彈道飛彈，不對解除核武做出實際承諾，美國就不會與北韓交往，並繼續對北韓實施單邊或多邊經濟制裁。

後日:
sorry 戰略忍耐唔適用
但係策略忍耐就適用

只講唔做

又黎
I am Joe Biden and I forgot this message

我登必勝

似係佢地之間矛盾白熱化

拜登本身後面有好多人, 而佢地個想法係唔同, 所以變成釋放個訊號係自相矛盾

點講都好, 我自己只希望香港人呢4年一定要撐住.

改做直接奶共

ok

佢原名係BBBBBBBBBBBBBBBBB

即係非戰略耐性？